你老味翠華奶茶冰多過乜

半杯係冰都敢膽死

但聽人講如果叫小冰， 佢地係溝d水俾你

因為沖既份量其實固定左?

「但聽人講如果叫小冰， 佢地係溝d水俾你
」
係
利申 做水吧

😭

翠華上市後都冇食過咁濟

傻西仲食佢

近麻

大陸狗先食

食普通茶記都無咁撚嬲，平啲好食啲

而家間間茶記都係咁

太興冰鎮奶茶世界級 垃圾翠華

係， 淨係份量已經贏哂

太興杯奶茶真係正
平時我基本上唔會飲奶茶
但次次去到太興都忍唔住叫杯冰鎮奶茶飲

係咪因為杯茶係熱, 少冰會唔夠凍

好食唔食走去食翠華